20歲少女遭20男「輪流硬來」 男友慘遭毆打和被逼「睜眼觀賞」

20歲少女遭20男「輪流硬來」 男友慘遭毆打和被逼「睜眼觀賞」
2017-09-08 22:08:00

國際中心／綜合報導

印度性侵案頻傳，許多國際人道組織只能愛莫能助，但現在又傳出一樁駭人聽聞的性侵案。一名20歲女子和男友出遊，沒想到在路邊遭到一群惡煞擋路，並拿刀威脅後，輪流性侵女方，目前警方只抓到6人。

根據《印度時報》報導，這件性侵案發生在印度敦卡，當地警方表示，當天被害女子和男友在傍晚時，行經一條偏僻道路，突然被6名年輕小夥子攔下，而在攔下之後就是一陣對男友的毆打，辱罵他不該和部落女子交往，接著要他交出5000盧比和手機當作懲罰。

原本以為這樣就息事寧人，沒想到這群人找來一票同夥約20餘人，要求女子當眾脫光，並要這對情侶當場性交，接著一大群人把女方拖到一旁輪流性侵，最後還要女方到池塘內洗澡，把體液及證據湮滅掉。目前警方循線只逮到6人，將調查其他涉案人的下落後，進一步偵辦。

夫目前犯

鬼國屌你老母

Cls

鬼國

好多時啲性侵都係搞返印度人
多得個垃圾種性制度唔少

之前好似有條港女識左條印度仔，重話印度好安全

强姦大國

地獄鬼國2.0

認錯印腸 做洋腸
惟有頂硬上

20 over 20

[edit]

印度好應該對強姦犯行誅連,最少兄弟同仔都要同時處決,因為咁樣先可以將強姦的基因消滅

仆街垃圾人類

印度洋都係洋

支那同印度幾時滅國？

真係痴撚線
個對情侶一定好想死左佢

一睇就估India

未入黎都估到係印度

20人強制中出

大家有無諗過發生係自己身上會點
之前睇PTU盲輝條女當住佢面比人強姦
到宜家諗一諗都好灰

呢套又係睇到好sad

最後條女被判不倫性行為判死刑

一個人有性病就...

屌你老母

屌 又係印度

共享咖哩

去印度抵死啦
咁多地方唔去去印度

好撚多支那狗鍾意偷偷地打殘體字

垃圾

痴撚線

呢件係阿拉拍人黎，
個樣同班印度仔唔同d

點解警察要拉佢地？

條女無腦 中學都係

低等種族

果然只有黃種人先有資格統治世界

rip

好慘

印度佬真係又咸濕又變態

強姦大國，希望班強姦犯死鬼曬，人都不如

等條女黎認人，之後姦條女

金仔快d射d氫彈過印度